多謝車手！多謝車手！

多謝咁多位車手！！！
捱左咁耐去到青馬收費站，聽到有人大叫xx 地方，3位，真心好感動
另外特別多謝一個車手幫手車我同個fd 出返荃灣，無你幫手，我應該仍停留係青馬收費站...
其實你問我地有無攻擊性武器，我諗左陣，原來我有兩把士巴拿好彩無road block 否則真係攬炒

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

多謝

推

屌你老味

你個hihi玩teamkill 不過唔割

咩呀 士巴拿唔係攻擊性武器
你做工程架嘛 聽日冇工開就搵我 師傅！

好撚感動 咁多家長接

香港人真係好無私